#|
$JSON
{"authURL":["code.appinventor.mit.edu"],"YaVersion":"208","Source":"Form","Properties":{"$Name":"MoradiaBR","$Type":"Form","$Version":"27","AlignHorizontal":"3","AppName":"REFUGIADOS_RECODE_Atual","BackgroundImage":"fundo.png","CloseScreenAnimation":"fade","OpenScreenAnimation":"fade","Scrollable":"True","Title":"MoradiaBR","TitleVisible":"False","Uuid":"0","$Components":[{"$Name":"HorizontalArrangement1","$Type":"HorizontalArrangement","$Version":"3","Height":"40","Width":"-2","Uuid":"428111484"},{"$Name":"HorizontalArrangement2","$Type":"HorizontalArrangement","$Version":"3","Width":"-1090","Uuid":"-122509804","$Components":[{"$Name":"Image1","$Type":"Image","$Version":"4","Height":"80","Width":"80","Picture":"logo1.png","Uuid":"403442361"},{"$Name":"Image2","$Type":"Image","$Version":"4","Height":"90","Picture":"Refugees.png","Uuid":"-324835225"}]},{"$Name":"HorizontalArrangement3","$Type":"HorizontalArrangement","$Version":"3","Height":"50","Width":"-2","Uuid":"1150963541"},{"$Name":"HorizontalArrangement4","$Type":"HorizontalArrangement","$Version":"3","AlignHorizontal":"3","AlignVertical":"2","Width":"-2","Uuid":"898312157","$Components":[{"$Name":"Image3","$Type":"Image","$Version":"4","Height":"30","Width":"30","Picture":"home_24dp.png","Uuid":"-401426947"},{"$Name":"HorizontalArrangement5","$Type":"HorizontalArrangement","$Version":"3","Height":"-1003","Width":"-1003","Uuid":"1755908985"},{"$Name":"Label1","$Type":"Label","$Version":"5","FontSize":"26","Text":"Moradia","TextAlignment":"1","Uuid":"-287220994"}]},{"$Name":"HorizontalArrangement6","$Type":"HorizontalArrangement","$Version":"3","Height":"-1003","Width":"-2","Uuid":"-1526902798"},{"$Name":"VerticalScrollArrangement1","$Type":"VerticalScrollArrangement","$Version":"1","Width":"-1090","Uuid":"1245332407","$Components":[{"$Name":"Label2","$Type":"Label","$Version":"5","FontSize":"20","Text":"Amazonas ","Uuid":"-915062955"},{"$Name":"Label3","$Type":"Label","$Version":"5","Text":"PITRIG \u2013 Posto de Interioriza\u00e7\u00e3o e Triagem\nAv. Torquato Tapaj\u00f3s, 1047 \u2013 Da Paz\nBuscar a sala da assist\u00eancia social para fazer solicita\u00e7\u00e3o de vaga em abrigo.\n\nCaritas Arquidiocesana de Manaus\nEmail: caritasarquimanaus@gmail.com\nTelefone: +55 92 3212-9030\/ 3234-2567\nWebsite: https:\/\/arquidiocesedemanaus.org.br\/caritas\/","Uuid":"-686253486"},{"$Name":"Label4","$Type":"Label","$Version":"5","FontSize":"20","Text":"Distrito Federal ","Uuid":"-488570169"},{"$Name":"Label5","$Type":"Label","$Version":"5","Text":"UNISUAS\nEndere\u00e7o: Av. L 2 Sul, Quadra 614\/615, Lote 104 (atr\u00e1s do CREAS)\nTelefone: +55 61 3223-2656 e 3224-0257","Uuid":"-120575197"},{"$Name":"Label6","$Type":"Label","$Version":"5","FontSize":"20","Text":"Paran\u00e1","Uuid":"938972095"},{"$Name":"Label7","$Type":"Label","$Version":"5","Text":"Caritas Brasileira Regional do Paran\u00e1\nE-mail: caritaspr@caritas.org.br\nTelefone: +55 41 3023-9907\nWebsite: http:\/\/pr.caritas.org.br\/","Uuid":"-1123313354"},{"$Name":"Label8","$Type":"Label","$Version":"5","FontSize":"20","Text":"Rio de Janeiro ","Uuid":"-1074448691"},{"$Name":"Label9","$Type":"Label","$Version":"5","Text":"Caritas Arquidiocesana do Rio de Janeiro\nEmail: carj.refugiados@caritas-rj.org.br\nTelefone: +55 21 2567-4105 \/2567-4177\nWebsite: http:\/\/www.caritas-rj.org.br\/","Uuid":"-806867847"},{"$Name":"Label10","$Type":"Label","$Version":"5","FontSize":"20","Text":"Roraima ","Uuid":"-1077213735"},{"$Name":"Label11","$Type":"Label","$Version":"5","Text":"Posto de Interioriza\u00e7\u00e3o e Triagem (PITRIG)\nEndere\u00e7o: Treze de Setembro, Boa Vista \u2013 RR, 69308-050\n\nPosto de Interioriza\u00e7\u00e3o e Triagem (PITRIG)\nEndere\u00e7o: BR174, s\/n. Pacaraima\n","Uuid":"-1724639375"},{"$Name":"Label12","$Type":"Label","$Version":"5","FontSize":"20","Text":"S\u00e3o Paulo","Uuid":"-716413549"},{"$Name":"Label13","$Type":"Label","$Version":"5","Text":"Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social (CREAS) \u2013 Bela Vista\nEndere\u00e7o: Rua Santo Antonio, 800\nTelefones: (11) 3129-9216 \/ 3129-9235\n\nCentro de Refer\u00eancia e Atendimento para Imigrantes (CRAI)\nEmail: recepcao.crai@sefras.org.br\nEndere\u00e7o: Rua Major Diogo, 834, Bela Vista\nTelefone: +55 11 3598-7200\nWebsite: http:\/\/www.prefeitura.sp.gov.br\/cidade\/secretarias\/direitos_humanos\/migrantes\/crai\/\n\nCaritas Arquidiocesana de S\u00e3o Paulo\nEmail: casp.refugiados@uol.com.br\nEndere\u00e7o: Rua Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 107 \u2013 S\u00e9\nTelefone: +55 11 4873-6363\nWebsite: http:\/\/www.caritassp.org.br\n\nMiss\u00e3o Paz\nEmail: contato@missaonspaz.org\nEndere\u00e7o: Rua Glic\u00e9rio, 225 \u2013 Liberdade\nTelefone: +55 11 3340-6950\nWebsite: http:\/\/www.missaonspaz.org\/","Uuid":"-5097926"}]},{"$Name":"ST_PITRIG","$Type":"ActivityStarter","$Version":"6","Action":"android.intent.action.VIEW","DataUri":"https:\/\/arquidiocesedemanaus.org.br\/caritas\/","Uuid":"-865103946"}]}}
|#